全球聯署反惡法唔夠數。繼續煲

暫時得30萬
務求今日圍垃圾會前超過某垃圾撐修例